覺唔覺好多IT人都係電腦白痴

屌你老母淨係識打CODE你仲識咩
電腦壞左開唔到唔識自已好似打CODE咁debug
成個白痴港女咁問人做咩部電腦會開唔到
出到咩新CPU DISPLAY卡又唔知
唔同年代既hardware有咩分別又唔知
有次佢話自已電腦好LAG打CODE都好LAG
咁我問佢係唔係用SSD，佢話用HD都差唔多姐，唔關事既
見十個八個係電腦白痴
有冇人有同感

負咩皮啊屌你老母

Code狗 =/= 毒撚

你講嗰啲野毒撚先識

好多都係消費型砌機玩家
點會咁得閒了解個architecture
最多都係跑下分 超下頻 j 下4k 144Hz

真係唔識, 連砌機都唔識
個MON壞Q左搵人整

利伸:打曲

有部份係扮唔識費事俾人叫佢免費整電腦je

樓主係it十卜狗？

有it support team 點解要自己落手做埋人地份工
識都唔會做

係

唔係囉
我讀cs個個都係咁

搵外科醫生做內科手術

啱啦
程式編寫員係廢ga la

唔知I7 I5有咩分別

利申：打code

又唔好講到咁專業
睇下部機壞咩黃金腦場班友都識啦
有咩理由用咁多年電腦砌機都唔識
得個幾樣配件

剩係知i7勁過i5 但有時i7會令到部機過熱，其他就唔知了

抵你做十卜狗

扮白痴先好
唔係d同事分唔到你programmer定support狗
搵唔到support就叫你去整

所以胸肺科醫生要識幫人開腦切腦腫瘤?

用過電腦就識，咁請你番黎托？

玩HDF5 要用SSD 這點常識還是有的

覺唔覺好多砌機仔扮IT人

sor囉

我講學校

你講個d我跟住youtube都識做，
有幾值錢。

利申：it狗

IT咁大
某d範疇既IT人係絕對可以唔識hardware

但係好既programmer，係應該要對hardware有d認知
但係你講到 "十個八個係電腦白痴"，咁可能係你間公司請得多白痴

屌你老母
靜係識出咩新CPU / DISPLAY
仲要靜係識型號，跟住上網睇人話勁左幾多% 幾多%
有乜撚野用

一個大project ide開都食幾GB ram la
仲要唔只負責一個project
打code lag明顯係ram啦 仲hdd / sdd
畀夠你m.2 都係lag架啦

就係你宜啲人既存在 先搞到香港IT 咁
個個當用電既就關IT事 乜柒都要IT整
出到黎緊係識都扮唔識啦

上班台好多it狗

哦你寫program，讀IT?
咁幫我睇下電腦咩事

前code狗表示，唔識好正常
學寫code同Algorithm，又唔係學砌機

乜黃金賣電腦果d 都計it 人

code狗咪又係唔識同人溝通既 IT狗

明明 IT係配角 又要扮到係主角

我冇話計
姐係食飯飲水咁簡單唔係話用左咁色年電腦既人會唔識下話

一句講哂：識嚟做咩?

好正常，
打code果d電腦壞都係叫IT狗搞

咁你識唔識oop?

出嚟做嘢當然唔關自己職位事嘅扮唔識好過，唔係一陣搞彎咗又係自己上身

識
讀cs

犀利

就黎我教返佢點dup曲
我收工就玩ai machine learning, 班code狗仲打緊php

有料
求教學

唔係IT多白痴
係你間公司多白痴

我d同學都係咁

真心想學點樣做nlp
有咩algorithm 可以做
你會推薦邊隻framework?

而家返緊份工太得閒
而家諗住搞個content farm出去呃下錢

我都唔知點樣學
我跟偉大祖國搵食
佢教咩我用咩

it都有分行頭架

婦科醫生都知食收鼻水藥可以收鼻水啦

以前做細公司無IT support就咩壞又好裝咩都好自己一腳踢
而家做MNC緊係有咩事都入ticket叫IT support攪啦，公司有resources 做咩要自己做